噴牛奶遊戲

噴的不是牛奶 是愛情

呢個遊戲大部分時間都幾簡單

用常識都過到唔少關